求救！香港島好大件事

救命呀！有冇人發覺港島東呢個地區係乜撚嘢事都未發生過？

on 9， 咪搞醫院

冇人叫搞醫院睇清左先屌人on9

搞醫院我第一個飛的出黎打鳩你

你又係嘅 啲highlight搞到咁誤導

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

我on9仔改番先

有心啦,唔講唔知原來有醫院喔

岩岩on9 更正一下

對唔住更正左求大家唔好推